華春瑩出返黎

好想屌

x2

x3

去唔到美國,唯有繼續對美國不滿,堅決反對